有關香港警魔所謂演習一事

1廢校唔止會借比警魔訓練,仲借比人拍電影
但一定會清好場先走

2廢校大部分雜物都清走左, 無位比你隱藏野,一眼就見到有咩
你搜尋youtube靈探就知

當你係示威者真係想做大單野,會唔會收係狗方的基地?
呢類廢校其實仲係香港警魔的蛇竇,班警畜入去就無事
街坊想去影低班撚樣蛇王就大把法例可以反屈你

咪同上次李桂華用警用ar15嫁禍示威者一樣

ar15係隔住公屋實木大門都可以射死人
鄉黑強座下4大顛狗勇字堂堂主反黑組李桂華當時話派便衣破門拉人wor